[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (186) 掛住傾野食中左1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code
[url][url][/url][/url]
外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

留名 早抖

話說想飛三日搬屋
每間建築都對唔齊條線 唔想等二十日先搬完 想穿越幾日搬給間屋拎咗個位先
如果我賣晒菜 係咪就可以自由穿越過去未來 咁我搬完再轉返去當日時間得唔得 定改咗就冇得返轉頭

岩岩大家幾小心1001

仲未釣到

笑撚咗
有幾十秒狂f5無人講野

我解任 hea釣都有

佢中意食 緊係留比佢譚仔都叫特辣

基本啦 王子唔係度

慢慢搬喇 咁急做乜

唔敢覆

特辣我食到
但受唔到報應
報應個幾個鐘辛到乜都做唔到

我準備開返上個post加人了
同埋妹妹都係到

屌

食咁辣最後又要辛苦半日
唔食好過
雖然食個陣又好爽 仲飲湯

感謝！

應該落雨無皇帶所以先釣極都無

想收購金礦石 請問公價係幾多

開頭個地型搞到啲建築分開晒位 對唔齊條線
唔搬走幾間先 嗰格就用唔到

我張圖有落雨

有 我今日個島落雨照釣到

????????

我釣咗30條啦都仲未出一條

釣左好多劍魚

Facebook有大量良心價

嚟

想問下 營地第一個動物未隨機既
有乜方法可以叫佢搬走

我又黎打攪啦

幾多張機票

冇 準備同佢起屋啦

硬食 之後再趕

排頭位

No problem

又出一條矛尾我想要皇帶呀

矛尾15000 皇帶9000

有冇人有黃/橙以外嘅割草機

我想放博物館唔喺賣

話說有啲老手真係好賤
用cheap野換人diy卡
去下時裝店摸野摸妹賣菜都要比機票星碎零件
炒兩個禮拜股基本上就唔會缺錢 之後啲材料哩數比鈴錢珍貴 啲人就呃新手唔識野

有呢條架咩
定旗魚

矛尾值錢咁多

不如我同你交換 我多咗條皇帶

擺唔到落地

魚換到㗎咩

紅色

想草

嘩 原來真係出SE 講咗咁多年

首先將三條整成標本

改左名

打攪晒

係喎又 當我冇講過

要3條咁多

寄比我thanks

1金

頭位黎緊帶左個雪櫃俾你

你D菜

巴打淨係加朋友？

可以遇到反轉色猩猩就好了，好特別

係，希望無人偷

陣間加

我記低咗你個名

巴打可唔可以幫手整矮櫃 自備材料
我無矮櫃整唔到廚房
1134 6258 2426
感謝！

釣到啦可以瞓啦

係咪想同我爭心頭好

入緊

一陣會唔會開第二場?

你見有位就入啦
反正一早加咗

到時有人猩猩搬屋 你唔好唔要

睇下去到幾夜

巴打上一個post有留code 末收到朋友

可以幫手整月球 月椅 太空車 鑄鐵櫃 鑄鐵衣帽立架
鑄鐵木櫥櫃 鑄鐵木桌
想摸吓日本嘢 例如屏風 和服架嗰啲

恭喜晒
早抖

切菜板要帶咩材料

釣上癮

釣到咁多條

釣到我已經喺屋企捉咗兩隻狼蛛

等一時間狗沖，搵埋小捷兩隻禁室培育

得你咁難釣皇帶
正常 矛尾 旗 鮪 仲難釣

不安發言

一陣送個比你啦

唔撚係掛 反轉小睫

想摸吓🙏 651879979954

無計佢唔出比我

咁癲

3Q

上個Post留左FC, 留多次先唔該哂

我調番轉

試過3 combo 冇魚糧

我全部屋企釣

巴打可唔可以加多次

多人到爆左島煮個宵夜再試試先

好震

新po留名
集氣聽日散哂蘿蔔

仲要好大好大條

星月好衰呀
我話等陣都閂島

喺

果陣重要岩岩玩無耐 咁大條好興奮

整圍欄要好多石
遲啲整個拱門都要90石

等睇河馬巴做condom

其實唔難

我島個獅子半夜三點係度教鑄鐵木桌

佢唔合格

日日去個fd南半島
釣齊啲鯊魚先收手

扣分

可以的話 我都想做Condom

可唔可以學

我之前仲為咗捉狼蛛掉石

@無眠書巴 仲整緊不過你仲係咪度

Diy桌？

獅子三點訓有少少危險你睇下你入唔入得切來

想學

有冇人有木製欄柵DIY多?

三文絲…我…打攪了…

唔係，普通桌

加了 H字

！等我高速去一轉三文治絲度

謝謝

係我釣咗6個鐘先齊

想學 s字頭 感謝

我有20set

累了
仲有無人？
開多場

開島了 獅子個位比較遠大家跟我來

明月巴有冇我好友

求加

你攰 下次先都得
反正啲野唔會冇

想黎

有

趕唔趕到

入嚟，我開

Opened

收到好多交友邀請唔知邊個來 但咁多人既話機場動畫播完都未入到

SW-3238-4966-6879

我得唔得先

Code ?

加咗 A頭

lm

三文治絲果度應該有排塞 你黎拎左先 開島了

留名

感謝巴打

有！
1134 6258 2426 感謝！

一次過益哂你班友先收

我入咗去 塞緊

好多人輪我個島

黎緊, 快快脆摸完走人, 唔該哂

又3點先訓

唔好意思 仲有冇開緊我岩岩玩手機驚玩上引唔記得睇

4月7開始玩！

章魚燒仲排緊

辛苦了等塞完再睇睇

一定唔會miss
唔得我一陣擺嚟比你

屌 咁夜仲有咁多

唔想訓

成功喺佢訓之前學到

我加唔到你

你加我做咩

3分鐘內收到8個邀請咁夜都唔訓，好消息係獅子仲教緊所以我開另一場，加左既可唔可以同我講咩字頭 或者可以再加我

岩岩上唔到連登! 唔好意思!

復活了

但係又唔撚講野
屌!

恭喜吾巴中獎

世界末日呀 上唔到連登

仲以為得我上唔到

我諗住check邊個1001個陣就死左Ser

我仲以為係我屋企個網問題

頭先加見你accept咗，嘗試入緊

請問巴打係咪冇拎張電腦枱出黎

好想要 摸完搵唔到

我走去重開Router

Ddos定咩

覆錯人

出面講Vpn上到
港共封網

好肚餓 食啲野又要上路
有咩新搞作

cloudfare waa dead

cloudfare

Not at all but 關事

通訊錯誤對唔住咁多位大佬

睇你想表演啲咩啦

辛苦了

見你地加曬人又講魚
我唔表演啦 每日任務完成咗就算

好想要部電腦同張櫈

係佢啦

真係好靚

連wikipedia都上唔到 係server問題

辛苦曬 飛緊死咗

好多人容易斷我再睇睇個網線

張凳

Cloudflare都死 係咪大獲呢

咁大嘅間房

屌 hkbn斷晒

二樓嗰間

咁多位我再check check個setting如果得我再開太多人一齊連我個島好容易斷

佢仲未瞓教

係咪hkbn

好靚 出至邊個人手筆

凌晨3點夜媽媽襯我去左外島爬懸崖出黎

附上最新佢屋企圖

你個島有咩玩

我網上爬都斷喇

算啦 都係瞓好過

Nmslese

鑄鐵木桌diy

線上爬 smartone都斷哂
我仲以為wifi死
仲動森仲係人地島無事

有冇人要 Apple chair？

頂.....
做乜個個都想要呢張野嘅

頭先我都上唔到連登

嚇死我半夜都收到咁多邀請但我個網線死死地 sosad

笑死 你重要扑佢

真係有少少醜

好勁

係

係 依家仲卡卡地

我係一個唔稱職嘅夜更好似好多username冇見過

好正 好鐘意pixel pokemon!!!!

咁好心機 又夠diy位比佢鋪咁多種pattern

可以借三張比你

個網線不穩啊 想開多場都有d難度

頂火球鼠cap帽

隻game賣400真係太平

是日宵夜係芝士麵 冬甩

連個湖都整到比卡超同火球鼠個樣

我玩幾個月都應該做唔到
啲屋重係亂咁擺

唔怕肥咩

刷左20次

兩碗？

頭先上唔到連登 究竟jm9

唔知點解唔肥 應該係肥係內臟

日日都有宵夜

一杯細芝加韓國紫菜

很想要吧

王子有無見過我

I am back,你開島我入嚟

鋪地鋪到崩潰

點會冇 係好好味嘅蘋果梳打

開左了

岩岩睇pewdiepie成屋都係菜
但出面鋪到好靚

你要還就得 懶得開tg 你講你id名頭一個字比我認人
自入

你係章丸丸

是日宵夜 愛心餃子（解凍中）

都係個句 講還講

咁樣幾好食的

加入？

要解凍太煩
諗緊陣間再餓食唔食溏心蛋好

今晚推咁慢

祝你好運

玩開minecraft唔會衰得去邊啦

咩名

辛苦晒巴打

你係寄poster狂人之星星9fing團員

係我仲斷網既時候獅子佢終於訓左
對唔住咁多位大佬 突然個網線好不穩
hkbn垃圾撚

戒咗宵夜啦邊似你地食極唔肥

皮亞爾王子（發福）

我眼訓 魔界王子幫手頂住個場

屌！

我呢我呢

佢個地都係直接上網dl落黎 但真係要慢慢貼貼貼到2046

我肥呀
6x呀

肥有肥可愛嘻嘻

聽日一定唔可以掛住玩
我個每日學習三個鐘計劃已經中斷咗兩個半禮拜

收到（頂半粒鐘後潛水）

感謝你

王子又做緊功課啊？

仲未瞓嘅？

我琴晚見過你

屌。佢都有玩咩，睇下先

頂你咁都知
見你咁叻仔等我寄返張俾你先

4點準時交更

係 做唔撚完 弱撚智

最衰動森！

男仔6x係正常

明K妹

我隻鳥骨雞都係連登死去瞬間即訓
你天日連線穩啲我再帶野俾你摸啊(如果有開島

夜間啲名好熟悉

雖然我係1000-0400

真 苦主揮手區

等我留多啲言先

呢d 就唔係秘密...

好正

有肉地最正

唔知有棍定有洞妹

隻game真係好垃圾
中國就好 大家都唔使玩
咁咪有得專心溫書

有大中小熊俾我整未

吓佢唔係女仔黎咩

打緊文案
停左兩星期
（減肥都係

其實日夜更都認得

皮亞爾傻子（1001）

洞

有棍

5點開帳幕！

笑死放埋垃圾喺佢到

瘦人先會咁講

minecraft 溝 牧場物語
再加自己既design

淨係記得你個名因為有一次你派diy定唔知咩

男仔肉地：有喺個胸到

一直睇佢講野以為女仔

咪有巴打講左我比人轉埋個性別囉

有肉地嘅妹妹有妹多野摸

唔好比佢呃咗

咪係囉！黨真偉大

差唔多夠鐘
每日訓6個鐘會唔會早死

真啲assignment chur到爆都掛住玩動森冇停過

我已經分唔到大家有棍定洞

原來你黎 後知後覺

我係妹等我寄返張班長poster獎勵下你

佢講野邊到似冇棍

成日都見到我地

依兩日菜更妹更太多新人記得啲扮工嘅人之外好多都唔記得

應該記錯人

有再搵我，幫你改埋個款

佢有棍又有洞

我已經有一份自己抄返自己 改少少字句再交上去
希望過到骨

咪係囉

諗諗下覺得自己成日係呢個post到性騷擾啲絲打有時巴打都有份

大家唔好嚇親

屌 真

唔要咪會自己派

神發想

有棍嘅都會有窿

係咪櫻花diy啊

我地幾個好似長期在線

祝福你

動森無分男女

qq 王子唔怪你

黨為中國人付出太多
點解switch冇得較防沈迷

紅毛泥封曬你啲洞

屌 日本人係咪同我玩緊同一隻game

真有棍：
大腰

24/7 更

好耐之前有人咁做啦

其實係一個窿同兩個窿既分別

兩個禮拜後交FYP路過 淨係做左一半

大腿

ok wor

中午就喺到

月光妹

多謝祖國啦

琴晚真係咁深印象咩

屌你老江湖

幾個月無讀書

好啊 我都好奇怪明明我記得獅子3點訓 點解佢仲整緊嘢然後一段左返來就訓了

你較完咪又係會解返

希望再多啲人加入24更

LAG到啱啱先知

要Set個家長鎖比人地 叫人地Hold pw

自己*

我都想係妺

24小時更：
明K 豆腐 豆柴 王子

有無漏！

你唔講都唔記得咗佢

南半球 出左螺旋島係咪無大魚釣？

原來係月光棍

你做咩唔加埋你自己

王子24咩 今日晏晝好似唔見佢喎

點解係棍就唔開心

嬸

技術性問題 我有請其他巴絲為你解答

我12-6都唔係到的

我作息定時 仲有唔沉迷囉

好似連其他更都唔見佢

北半球唔識答

棍我都有啦
棍撞棍邊好玩

嗚呀 乜都鏟晒執走晒 一條大都無

唔係到個陣個名都長存

我都唔沉迷

X十路

格劍

個傻仔太出名啦

放棄啦 疊埋心水炒下大頭茶

老虎蟹都唔會再中1001

我想聽下你會點答

提醒下自己嘛

寛頻死左 今晚咩事

你好似今朝仲唔瞓自己玩緊14連

過左一日應該會...

我循循善誘 叫佢炒股

我訓醒見到佢仲未訓

俾張你刷多次

個陣未到8點
痴線 懷疑啲人見到唔留言明明上個Po都仲有人

10點醒佢好似仲係到

比個舞台你！

我搵緊睡意通常12:00pm-04:00am

過咗5點就會

你地唔好咁痴線啦
跟唔到

動森討論區（單機）

見到你咁傻仔咪俾你自己同自己玩住先

fb見到好痴線

死圖

係時候做陣野再會
唔知5點幾翻黎仲有咩人係到

cls刷咗多次都無

我作息都好定時 730-1130瞓教

歡迎加入24更

想學多d野

感謝立花個pan
你睇吓郵箱

新手想問點樣可以解鎖商店

聽住先

痴線 瞓得4個鐘

430次⋯⋯
我係咪應該儲返一千張先去刷

我

自己同多啲唔同npc講嘢
或者善用google

我會等你架

應該5點幾返黎又係佢中

其實你係咪西施 唔洗訓

有冇人夾plan?

我作息定時 6-12會訓 中間爬起身check菜價

唔係唔跟啊嘛

依到無架喇 個個都玩緊

差唔多喺

端

啄

我同佢換

我覺得自己冇希望了

玩多陣就自然解了

原來你...

如果小潤都好呀

一千張唔容易就算有你係fb放大頭菜收票 一個下午都輪唔到咁多人 希望遲d會出switch版amiibo啦

西施唔瞓教㗎原來

我都俾張佢！

傑克新角色來 無卡

傑克未有卡

我有時入去見到佢鐘眼訓

唔好咁灰啦

呢啲9成買機票
除非你成日刷任 唔係都係得100零張左右

其實我對小潤就唔太大興趣 不過撩妹格既其實都鍾意

等你

希望你鍾意啲禮物

米米....

我都係講下笑一千張可能玩到我棄game都未儲到
諗住刷完就算，玩咗咁多年抽卡game 都明白命裏無時莫強求嘅

Okay 入黎講聲啦

聽日要執島 不過真係無從入手

比起小潤我鐘意傑克多啲
佢可以同彭花一齊

我會死

仲係一星here

揮手區

你都係一星！！

你入去服務處咪扮訓扮做野扮噴花
我就覺得佢同狸克日切夜切

玩極都玩唔完

諗左幾日都未分花區
依家仲係一堆

狸克除咗有錢重有咩

我...花都無乜除咗本身嘅

因為混緊色
搞到勁亂

停唔到手

最慘係唔知由邊度開始

可能佢有收入場費比人入去摸嘢賣菜掛，我見台灣啲人勁癲，少少嘢都收你五張機票咁

我同屋企人兩個ac輪流玩都係得100張

錢咪=所有

係 好正

公海物價越黎越高....
會唔會搞到連登越黎越多cdrom...

係啊
混嚟混去都係原色

玩咗咁耐係仲喺度儲傢俬

本身得菊花
好醜

台灣個啲摸妹都要收一張機票

之前出外島去咗混色花島勁開心

我風信子

你草得好成功
多得你我先有勁多傢俬

係已經好撚多
我2點問都成20個人覆我

我都未種花 啲木材 石全部係地下都3星

po主佢承認佢買機票啦
但刷左400幾次係真既

菊花係最垃圾嘅花
玫瑰島嘅人好幸福

有無人有百合花白色種子

我一次都未去過
好想去

準備再去外國公海交換多啲

諗起放公海code 嘅巴絲就...

傑克真係咁好咩

你就好 菊花真係搞唔掂
store又淨係得菊花 鬱金香 三色堇

咁勁
我啲嘢都放曬地下但1星

巴打仲有冇得摸下部電腦同電腦凳

得我麻麻地玫瑰？

小潤真係好得意 應該話松鼠真係好得意 成條瑞士卷咁

我覺得ok都會照要咗先又唔係我老公

屌!
玩動森先知原來最深層最有香港人身份認同嘅人
係唔會炒價
仆街 成份文化研究又要改過

超級幸福啦
勁快就混到黑色
試左勁耐都有

我鍾意波斯菊

好靚仔...

唔緊要
但菊花的確係係最垃圾

同你一樣

我鍾意三色堇多啲 我係玫瑰島

要唔要黎買啲風信子種子

期待你之後再比我地摸

儲得好成功 摸完即刻多咗好多野

真係勁癲，摸下妹妹又收兩張、賣菜每轉要兩張、摸傢俬又收一堆
BTW其實我都係半個CD-ROM

個島係玫瑰 未混到黑色

我諗我係時候要加你

頂我係菊花真係好垃圾 又唔靚

屌摸妹唔收...
早知收

哩數只會越黎越值錢

風信子我都叫做夠
但係紅玫瑰真係窄啲

我大把三色堇 同 你交換d

好型

比起花 我比較唔開心我個島係橙
我最想要桃

橙真喺麻麻

佢好可愛啊好鍾意佢呢type
但玩到要課金買機票又做多咗

有冇得買玫瑰種子

有，你開我過嚟

見到個個都好想買玫瑰

我都係用左6張機票搵最後4隻
要搵自己想要個隻多多機票都唔夠

其實入場費真係好奇怪
無付出就有gain
Time cost?

難在唔可以課金
小潤雖貴 但我真係唔介意畀2萬幾yen咁就唔使刷400幾500場勁辛苦囉

利申傑克同小潤都無

橙+菊花
垃圾+垃圾

我成個島都係梨！
車里子 蘋果 桃最正

係咪要，有十包現貨喺到

我都未

我有異色（紅黃/藍色）三色堇，同你換玫瑰花種子？

去人地島買十幾個夠種到成地桃樹
我個島已經乜生果都有十棵以上

其實我ATM都好多但係一日得5件好慢
依家整緊間全日式和風房

自己種啦

係啊！！！
我過嚟？
感謝

賣菜我唔介意比
但摸妹代工換物呢啲都要機票就食屎啦

手持哩數有⋯⋯？

其實得5件真係搞唔掂
勁快就爆
又要等第二日先可以收到

我都寧願直接買卡算

熄左機 幫我摸埋

喺下次有動物想走之前
要準備定啲哩數到時刷

琴日刷左三十場已經唔想刷
啲人仲要刷四五百場 真心佩服

我隻謝博強話要走，有無人嚟接收佢
BTW 已經見到隻丸子舉啞鈴，老鼠細細學咩人做尖

有午餐肉食

上個禮拜係連登個代工收99000 俾人屌到仆街
雖然機票文化真係唔好 但高價大頭菜真係好難入 連登巴絲真係好好

我十幾都無心機啦

記住講低

我買咗好撚多種子

可惜傑克冇卡買

你fc??

你咩名，我寄俾你算

人少少想問有無人有波斯菊同百合花種子

我聽日有吉屋 得10張機票 希望10張內搞掂

只經歷過連登既動森 睇黎出面風大雨大 現實過現實

一來係time cost 另外共享ge提供唔晒畀所有人
有人出價有人肯畀就有市場 同出面炒機炒game一樣

聽日速遞到你府上 聽日見到我叫我

8465 1159 1507
wi頭 thx

真啊只能慢慢嚟

求玫瑰花種子
可以帶3色堇比你先，聽日買到寄比我

有其他花種子換

連登動森=溫室
開始了解d cd-rom了

試下？

我刷緊外島

xx深黃你都不知道 聽日寄返錢俾你

假草？

做好人就會好似4仔咁 個島比人輪咗9個鐘

我成個庫都係 但未撚種

有無人換

我地有無撞過，我寄你？

唔駛換 你聽日見到我叫我
我買完速遞去你度 你俾返錢我就得

感謝明K巴

做咩偷睇我個倉
我都買咗好多 但未種

我屋企人無啦啦釣到皇帶魚...
我釣左好耐都係竹夾...

我都想要想問幾錢

我呢兩日屯定d三色堇種子下次同你地交換

見識過高價大頭菜580左右
佢免費 然後1個鐘 1500個留言

加咗

仲釣緊

就係google過做左果4個隱藏條件都觸發唔到

望落似

我釣左好耐矛尾魚都無

大家都一樣太懶得個擺字

唔洗睇動畫我諗扣走數都袋過千張

我個人已經offline左
佢重玩緊

我有同款假雜草

痴撚線 鋤山鋤地都鋤到四點半 zzz

我啱啱有嚟摸！
但我其實淨係想要部電腦同埋張凳
謝謝你 聽日俾返錢你！！！
我係

個個朋友嚟我島都釣過皇帶，但我自己無釣過一定係佢哋釣哂我啲魚

商店咪各木材30+鐵礦30
問克狸有咩可以做

部電腦好似成十皮野

你開左？

椅同機
108700
可以送幾set岀去
你叫咩名我比你

加左

咁我上線俾左錢先 2樣夾埋幾錢

你係咪想送俾我

訓了8~

我都想要可以俾番錢你

之前都試過，賣大頭菜538時，開住島插住尿袋比人入，仲要成日有太多人黎攪到hand，要數住人比人入場

巴打我寄左錢俾你先 十萬唔多唔少 以為好平

早抖！聽日見！

章魚巴 可唔可以寄埋
我寄番錢比你

熄左幾啦 我果部好似粉紅色添

聽日先搞 不過無咁早收工

Sorry我頭先無擺到岀嚟
背囊爆咗我又醒唔起
而家比你

想要留sw得嘛

今日下午我有幸入到島賣菜

88

你開島俾我？

快遞要去過島先？
你比我上門黎一次？

Sw-6858 6044 8499
我比十倍價錢你都得

聽日寄返錢俾你！

正 黑notebook, 起身再俾禮物你

賤巴係咪都想送俾我

我都想要 可以俾番錢

可以 明天

好啊
不過真係好亂
肥你減唔島

早抖

我地下啲菜散到咪無事

我試過呀，成個post都搵我，驚到唔敢入個post ，而家fd invites 都仲有幾十個

多謝賤巴

仲有半個鐘又有早報
今日開始係西惠

你係咪2P

手提電腦8皮，桌上電腦10皮。
利申都有所以知

佢應該係指大個間

問哂果3隻狸都冇野做
淨係可以擴建

好冇用

大嗰間要時間觸發。

唔係呀連第一間都未起

Done

咁張電腦枱幾錢

唔踩你啲花了
話說我r多咗部老虎機 你係咪要
部機應該聽日到手

巴打 寄左錢俾你

聽日見

好快手感謝 我依加寄錢！

如果你今晚嚟個
想要電腦同埋得電腦椅嘅話你擺低名
Sorry我唔記得拎岀嚟
一定寄俾你

無電腦枱

賤巴想要咩一日送一部俾佢

今晚冇嚟
但之前有
有冇得寄埋

有，你叫咩名

你哋要電腦枱定電腦椅
我分不清了

wixxxxu25

開左

我Sorry就真 搞到個個都搵你幫手

係啊 唔該晒

人開始少

買唔到嘅嘢嚟

啱啱寄咗錢俾你了想問埋枱幾錢

無所謂，好閒
同埋我夜晚先會多啲講野

我想要櫈

屋企人係差唔多年齡既定老過你

咁大獲

有無人知有無針筒同埋藥丸等物品家私？

我ATM有幾款枱都ok
我一陣影啲相出嚟你揀

我寄咗椅同機比你了

4；44 對住塊鏡大叫4次先

差唔多

最後一次問有冇人想接走達滿

你老母有冇出黎屌柒你？

感謝麻煩哂你
你相入面冇既野你要唔要 我送俾你！

不安

手機game 果堆？

我發現我太少R 野摸
好少野咁

訓先 再算 明晚寄比你地

叫完之後以後唔洗玩動森

可以

開game見到仲有七個人上線痴線

刷多次外島就寄錢比你 謝謝你

巴打島名係咩？
我陣間寄錢比你
要晒枱凳電腦得唔得

係啊 你上次嚟我到話要個部
唔理了 到手就寄比你

我地見過啦
你game咩名我寄

啱啱發現排居民d屋個時有一間排錯左一格
想問下係咪要搬去第2個位先再搬得返原本個位

想要講課同辦公室個張 唔該哂你

係咪5點走?

每日最多送兩樣

係喎！
sorry 咁要枱同電腦
感謝

冇缘，我5點後先有屋空

好可惜

成班又唔瞓

差咁啲

過五點買埋比你，啱啱送咗電腦同電腦椅

我要家私
大家比傢俬當買咗我會開心過收錢

接埋我單得唔得

係
一來一回咁就兩日

你嗰度叫咩名，仲有一分鐘

準備換日

醒咗，睇陣post再訓多陣

我地有無見過，有就名

我SW係6578-5613-9200
D字頭 叫南Y島

新一日既開始

我知啊 我寄咗錢俾你了唔該巴打

你係咪pm咗我
我唔知點解send唔出啲msg

你有冇咩傢私想要？

屌
要10萬蚊都算 2日先煩

綿兒
終於等到佢

露營地有人嚟咗！！！

落雨啊好野
唔洗淋花

恭喜晒

係！邊！個！

我係呂遊黎左

係咪我走咗就落

我差最後一次先有得開鋪

係啊hahaha
不過冇駱駝sosad

我有
你要唔要嚟

我指我送去你個島我唔方便開島
聽日見 晏晝近夜晚會好啲

唔係我啊
月光絲想見hahaha

今日係呂游

same

你嗰個係絹兒

我出咗棵黑色玫瑰啊omg!!!!!

生！銹！零！件！

may i?

我都係！！！！！！！！！！！

頂 見露營地有訪客好開心 點知一入

而家開

買完分享下咩牆紙地板

非賣品黎

仲樣衰過班長

我total寄咗兩張電腦枱一張電腦椅同一部電腦俾你

我加你

寄左錢比你喇 唔該晒
因為唔識打字 所以呢度講hahaha
我好多傢俬都係喺你度摸
所以只能夠寄錢比你haha

88 佩希有玩具熊了

有無人想接佩希

朋友

我都係...

朱古力同草地

我突然發現自己都有駱駝

電腦枱唔係我要啊
我寄返比要佢嗰個人先哈哈

不了 btw係咪你要個兩張枱

屌佢個樣 笑死

我已經分唔清了
如果我都send過比佢就好笑

終於見到黑玫瑰花冧！！！
可以去瞓了
早抖各位

唔駛客氣啦

咩牆紙地板

發現成日死圖

我一張都睇唔到

我都要禁入去先睇到

已經叫做唔醜啦喎咩兩張枱

樣衰到

撳入張圖會睇到

今個星期賣左大頭菜咁仲洗唔洗記低個價呀

我以為我問題

勁似吸毒死mk

一齊出黑色

好開心

準備去訓了

照記預下個星期咩型多

聽晚夜更再見

轉頭睇！

開鋪係絹兒啊
綿兒係升商店

突然諗緊 如果慢慢玩 唔劃地 等露營地啲動物黎 係咪可以慢慢等到自己想要個隻黎？

開始冇人

我寄咗野比你未

佢話送野比我 我收唔到既

章魚燒巴個兩張 係你定豆腐要
定佢已經寄咗俾你

咁死啦
我漏左記一兩日 同今個星期係第一次買賣

收到喇
我都寄左$$比你
唔該晒

佢寄咗俾我了

等聽日

等你再次14連

有冇人解答

應該都似係

要佢走咗先收到 好似5點先會走

日更準備上水9點炒大頭菜
大家記得關照下我

果隻呂遊

但差唔多一個月先黎一隻

你瞓定起身

係呀但係你有幾可等到一隻過嚟
仲要啱你心水

王子又14連

認真係，但要好耐

下 咁慢架弱撚智！

Ok thanks

咁唔計

要見到綿兒先升到商店

祝你高價賣出

原來咁少有我以為有空地就會有露營客

仲未見過yeung yeung係外島唉

訓啦
琴晚12點咩都冇做過就Hea到而家
係立花唔知巴定絲吹水都過咗半個鐘

btw sor 前日個價昆9me 琴日朝升得1蚊 原來我都係4期

如果唔係 我趕撚走晒啲咩班長啊Carrie啦
十隻齊之後剩係嚟過一隻
仆街嚟 係隻毒蛙小睫

有隻鴨女日日淋水

有冇人知點解
明明去外島邀請左居民黎
但係第二日係第二隻野黎
變左係電腦隨機派

我地唔係朋友了

已成condom

仲要你見唔見到上面，嚟咗d 咩貨色

笑死

我仲垃圾島乜都冇
得一張已經學左既槓鈴diy卡

死曬圖嘅

可能未真係邀到佢？

呢個時候成日都沒人

槓鈴好搶手

佢又話係朱古力嘅

有冇人要

佢答應左，之後仲話好期待黎我個島

你係咪同一日仲邀請左另一隻先?

你有冇學過淺色竹地毯diy

點解我自己買係朱古力

我唔見您online

可能佢個張係兌換?

冇啊琴日淨係去過一次外島邀請左草莓翻黎
之後去過外島 ，第二日黎左個唔識既野

有無巴絲開島比大家交換d 多左既濕鳩DIY

換果張同買果張唔同 係咪你地一張係換一張係買?
btw 換完牆/地板可以再買返

潛水做功課 宜家休息陣

好慘呢個更好寂寞

我寂寞寂寞就好

呢個時間冇人講嘢

唔識唱下句

係喎，真係夜景喎

集氣外島邀動物，開始賭運

巴打 可以去你度買嗎？等你訓醒

幫你集下氣啦～

集氣

開機睇下動物先

嚟，你買埋我就off

我過黎買多幾張

你係咪頭3間屋？
我之前邀咗雪美但未邀另外兩隻，咁我諗住快啲見到佢就起咗一間屋先，點知嚟嘅係另一隻，雪美變咗最後一個（第三間屋）先到

啲仆街花真係唔生

個夜景又幾靚

你係咪開緊島

一人最多買一次，試過了

要30日 總有機會

隻雀好攪笑呀

我嚟了

集氣
準備左幾多張

隻駱駝賣夜景🌃牆
我開咗朋友場LaLaLand
快啲入來，我開15分鐘6點訓

想買⋯⋯

今日辛苦哂你

見到張圖話搵朋友淋花會生多啲
唔知堅定流

可唔可以認識下你

唔定，反正哩數算多，可以慢慢玩下

我無加過你咩

原本閂左驚 又要再開

就佢啦

冇呀

Accepted

係頭3間屋！
因為我知道電腦會隨機派啲居民落嚟
所以我已經冇一次過起三間，
我係邀請左草莓過嚟之後先返去起，
而家第二間都未開始起，
但係草莓就冇嚟唔嚟咗第二個

擺code

嚟買得唔得

嚟緊
btw巴打真係好熱心見你幫咗好多人

等你1001

Code

早更

都好似冇乜人有呢隻，搵d冇咁熱門既都好

我係礦野地格同水平線牆

等你個600

Added

兩日後仲可以慶祝埋生日

佢個次序係調轉
姐係你邀的第一隻動物係住第三間屋
第二隻住第二間
第三隻住第一間

但原來係要邀完3個先一次過起屋最穩陣
草莓可能會變第二/第三個到，但你最好都係邀埋個一隻先好再起屋喇
利申：硬食咗好醜嘅馬

你起身定無訓

未瞓

我今日起碼睇咗成個鐘頭好像有人來玩

24更

6點無落雨
訓醒先淋花

係喎，好彩你提下

集氣成功，估唔到一次攪掂

咁係咪即係而家我千祈唔好起第二間屋住，
要出去外島邀請埋第二個居民先好起屋？

草莓就第三個先到

你去訓la

有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～

冇一個人斷線已經好好
辛苦晒！！！！！

冇起屋會有動物㗎咩

好似係用放齊傢俬判定?

我黎左個「光雄」。。
明明勁期待草莓黎

光雄都好多人鍾意

未夠鐘瞓呀

咁睇就係，唔係你起完又嚟隨機一隻先到第三間屋嘅草莓

大家都係犀牛
當草莓男朋友跟埋嚟啦

有啲之前加咗嘅cd rom都沖埋入嚟

想像唔到四子果日幾辛苦

我太早起身，我要8點先有菜價

希望我唔好又炸咗人地個島

光雄好可愛

早晨

狗衝！！！！

早更啲人開始上水

Hallo

今日買地先玩下命

仲唔瞓

準備訓 午更再見

功課中

發現星空牆排隊黨

即去外島刷咪得

咁守規矩

下午見

薜革終於嚟

推到王子去1001先

叫好彩啲係佢返緊工 有其他嘢做下

哇！學左紫色風信子燈 好撚靚

屌你老母 哪有紫色風信子咩

有咩袋袋

勁可愛

咁早都咁多人

仲有成3個鐘

開緊工唔敢開公海場...唔使做野都似...

我想要2940同840粉紅色 個兩個！
寄比我 我寄返錢比你 得唔得
唔係好靚但冇乜袋 用住先

試下㩒下去？

去你島

唔駛返工？

有齊啦你唔好偷我啲種子就得

成地垃圾

講緊係呢到好寂寞

點解既！佢好好嫁？

我有賣袋佬睇下咩貨色先

咁下次過嚟種花先

唔靚

wfh咗好耐，人工都減埋

啲仆街花幾時生性

係時候發力

傻傻地蠢蠢地咁同埋好乖仔會淋花

我係礦工

呢鋪醒水啦

一齊攬炒唔1001

咁就好啦即刻冇咁sad

收爐唔挑戰了 辛苦1001個位巴打啦

唔好做儒夫

真.收爐

對王子好失望